我啲朋友乜撚野事啊屌

今日我係香港係到遊行 身水身汗
大家都好努力 肯出嚟遊行

我身邊嘅朋友係到吃喝玩樂
前幾日係到post igstory係到話
希望今日好天唔好落雨

以為你會69會上街

你同我去迪欣湖 野餐
去旅行 去繼續風流快活
但點解你地

仲要係到話 :
「恭喜你地 打左卡成為民族英雄」

唔係得一個
係 幾個人咁post

睇到我呆撚左

我真心想問 你地咩事啊

我好心痛 好失望
乜原來我啲朋友係啲咁嘅人嚟

我mute撚左佢地啲story

我想講

香港人加油！

你貧友當你係狗咋，傻仔

準備開餐

Unfriended

我ig洗哂版去遊行

呢啲位
unfollow得

你識埋d咩人 我ig story全部都係去遊行

做人留一線日後好相見啊
遊完行聽日咪又要返工做人

我有fd連今日有遊行都唔知 已經唔係政治冷感既問題 究竟係咪係井底居住？

今日見到好多後生仔出黎

咁你地真係丫嘛
用愛去感動人

一半一半
仲有人去大陸飲喜茶CLS

置身事外有咩用

有啲人上到岸，跟本唔使同你係度反政府

逃犯條例通過既民族英雄
係未好自豪

Block左佢一了百了

如果五係明天考試，已經係出面遊行啦

睇到我眼都凸

五你老母
繼續溫書啦

19999

早日認清係好事

五？應該會炒

樓主交咩朋友

你28歲先破處慘過狗

我個fd平時又話反逃犯 係咁屌689同777
今日同條女去咗商場行街

好彩我睇ig個個都係post去遊行

點解遊行都要po ig其實
如果話係呼籲緊人去就另計

識埋啲朋友志同道合真係好

真心呢啲人留返啖氣唔洗屌
呢啲時間都唔出黎既人係屌唔醒

係香港人今日只做一件事
我最尾都忍唔住出咗去..岩岩返到屋企

６９之外勁多「女大學生」話反對６９

日日貼ＩＧ洗ＳＴＯＲＹ

到左今日， 影都唔見

個個都話天熱不了

我Facebook啲人好慶幸今日食野唔使等位

真心大把人都係咁

唔去都算，抽水正賣港賊

我都係

真係好感動

去遊行唔post ig臉書咪即係無去過，潮流黎架呀

去旅行果d一早買左機票唔怪你
係香港飲飲食食果班有咩理由唔去,仲要串人打卡民族英雄??
好慶幸無樓主講果d fd

我有d中學fd係正今日左旅行 係咁post旅行相
平時IG就滿口仁義道德 仲要係讀幼教....

唔出都洗 仲要串9你 真係狗黎

因為佢睇通左
共慘黨 要姦你反抗都冇用

幾年前佔中個期大大聲個班
依家聲都唔聲下

有無電話 ig 留底

究竟啲人咩心態

raising public awareness

幾個月前買左機票，知道今日會咁熱血？

明顯樓豬follow啲人有問題

身邊大多數都出曬去

暫時未見有一個po樓豬講個啲

我見到有人一路行一路飲喜茶

唔係聲都唔聲 係已經絕望左 過左雨傘個次之後就知做乜都無用

今日有兩個中同仲要去咗大陸
係咪應該公審佢地

如果係經歷過2014928既人
絕對係想今次比上次有進步先出黎幫手

今時今日仲有朋友問發生咩事
點解要遊行
反送中咩黎
痴撚線

大把呢種人啦
叫班fd出黎遊行就不了
轉個撚頭就出去行街 食好西

放佢上黎啦

我們堅持一件事情，並不是因為這樣做了會有效果，而是堅信，這樣做是對的。

我個ig除咗班偽人之外..個個都係post去遊行
我覺得大家有去都post啦！唔係為打卡
而係等大家都知..你唔係孤單一個..你身邊個個今日都同你一樣

你咪好心答佢囉

我考試都出黎la 辣殺

我有個frd好撚寸咁講

識唔識冇咩所謂 反正我澳州移民申請成功 你地努力d啦

政治冷感唔去係你既事
但冷嘲熱諷？
真係unfriend得

個啲吃喝玩樂再share人哋啲圖一律unfollow哂 屌哂佢哋老母

我啲fd仲問今日篤波定打波添啦
問去唔去遊行就不了不了
打波就yes yes yes

道不同不相為謀

好正常
今時今日好多後生仔既人生唯一投放精力去做既野就係不斷搵野黎打卡
所以對佢地黎講,佢地禮拜六、日一定係搵D無謂野黎做,然後打卡,證明自己享受緊生活, 好有class, 好chill
另一方面,「你地去遊行都係為咗打卡啫，明架啦大家，扮咩啫」

呢啲朋友要嚟托咩，有咩事都唔會幫手

朋友分好多類
狗都係人類好好嘅朋友
樓主加油！

呢d咩人嚟 香港係我地嘅根，我地永遠嘅家 點解可以對呢個孕育自己生命同成長嘅地方毫無感情，一走了之就算

老實講 你唔去遊行ok thats ur choice 但係點解我去遊行會比你咁judge咁人身攻擊呢 比我一定cap 佢story tag 埋佢正面屌撚柒佢

佢地應該係覺得 今日去遊行嘅人係純粹為咗合群先去 而唔係真心反對 先咁講野

呢啲先係真正恥與為伍

今日有fd都問：「咁熱緊係唔去啦，都唔知d人咁on9做咩要去」
我見到有唔少呀婆呀伯都上街，心諗佢情何以堪，e d明明係公民責任黎

我有1-2 個fd都係咁，講好去遊行，最後冇去，留係屋企涼冷氣既有，去拍拖食放題又有。

唔緊要，我行到金鐘後，搭番地鐵去維園，行埋佢地個份。
呢家行緊第3轉了

其實人地去唔去
政治冷唔冷感有咩問題
屌你好似耶撚咁信者先得救？
仲專制過希特拉
利申，就到政總

我英國留學反嚟一星期都岀咗嚟4個鐘。

見到好多人得個講字又唔上街，垃圾

同意
所以我頭先同女朋友食完野後而家響屋企涼緊冷氣
你呢？

係台風山竹，唔係风

屌 睇ig story好多人今日忽然好熱血
又forward d post 又post遊行相
當我以為大家醒覺
下一個story已經係係緊甜品/打緊邊爐
我地需要人
就咁行下係冇用的

大家加油 不散

有啲直頭係打千字文
我問佢地:咁你又有冇出黎行呀
一啲話病左 一啲話你地加油
我屌
香港唔需要鍵盤戰士

琴日諗住叫個朋友69出黎 點知同我講話出左黎會唔會影響佢之後搵工講左幾句 跟住凌晨4點幾覆我話唔行 佢寧願煲劇煲戲瞓到晏就醒都唔行 之前仲同我講話同志遊行一定要出黎 而家你睇到既 唔該諗清楚自己係度做緊咩 我知每個人都有權行定唔行 我都無權話你 但你唔好俾我知你點諗 作個藉口都好 真係好嬲 點解可以咁 但佢又成日係fb評論人 真係dlllm

點都好過你理垃圾蟲

我都係... 點解可以完全唔知，我真係不解

我屌你老味，我咁lun7辛苦去遊行，就係為打卡！？用下你個垃圾腦得唔lun得，我要打卡我做咩唔得，我去個迪迪尼都打到啦，屌你老味個仆街死垃圾

Post story 係為咗鼓勵更多人上街

你班淨係留係屋企等睇香港死嘅死垃圾

其實有一班係14年出過嚟好多晚，已經心死先笑柒你19年仲鳩行緊

成日無lun食過嘢，你唔去撚班完全唔去嘅人？我只少企咗4個鐘，你地呢，屌你老味

唔去遊行都尚可接受，但咩撚嘢叫「恭喜你地 打左卡成為民族英雄」呀屌你老母
mute story喎，直接留言屌佢祖宗十八代啦

同意，要求公審，放佢上嚟

叫佢去希慎飲啦 飲完去遊行

恭喜你，打左卡成為民族英雄，真係威威

睇你個殘體連登名就知你邊到嚟，死反大陸plz

君子與君子，以同道為朋
今日你冇左幾個朋友，但又多左幾十萬個朋友

遊行唔一定要po ig
但一定唔係po自己去嘻嘻哈哈去吃喝玩樂先

堆填區回收計劃歡迎佢地

其實你個logic 有啲奇怪，你概念上係咪只要係反對政府既就係跟風撚，然後個d咩都唔做食花生既就有critical thinking?

佢大陸嚟嘅，叫佢收皮

有個fd 係咁話人阻佢收工番唔到屋企
佢係銅鑼灣做野

咁就佢個思考邏輯咁奇怪就講得通了

有個friend呢頭上深圳 下一秒post ig story話香港人加油
然後再下一個post去左食海底撈

呢啲咪典型香港人
想左右逢源

收皮啦一鋪狗

我同事住上環
一邊屌柒啲人阻佢行街
一邊企係道德高地 ，屌柒啲人俾政棍利用 ，行乜都唔知
而佢自己只係係屋企睇住直播鬧人

我識啲人個個開心去曬旅行 點睇

重會攞你關心政治嘅心態黎講笑

身在曹營心在漢

身邊最close最close個堆都無去遊行
真心失望到想死

其實真係唔好受

我今日都見到個婆婆拎住支拐杖嚟行，好感動

對唔住 我今日無出到黎 我衡量到我今次考試對我好重要 唔係話香港唔重要 其實我真係好想出黎 希望大家體諒 大家加油

其實呢啲可以unfriend，真心，連TVB都播既野都可以唔知

block左佢地囉
交友要審慎

今日仲po ig飲飲食食嘅真係垃圾都不如

仲有啲懶係睇化咗
eg 唔得架喇 做埋啲多餘嘢

見到班今日去睇周柏豪show

屌你老母死港豬

加油
香港民族團結一心
69不散支持留守

有個去咗海洋公園探林鄭 屌

講真
呢d人block左佢算啦
就算政治冷感唔去遊行個班都唔會今日出聲串你啦
都唔方正常

身在異地想去就去唔到
你有得簡你又唔去

我ig一半半 有d去旅行未返 但香港有8成都去咗

有個fd今日po story特登去排，見到都唔知講咩好

睇番ig story九成都係講反送中

我早幾日同我個fd講反送中啲野，佢問返我轉頭咩係反送中，同佢講完佢淨係講個哦字

你班朋友死左佢啦

唔洗理佢地 唔好灰心 有過百萬香港人係街上同你同一陣線

Mute乜春？block啦直頭要

人地肯出嚟打卡，你呢

身邊好撚多搵到錢既人唔出聲
做自己生意既又唔出聲

要去南豐紗廠打卡，不了

無去既都一定有提
去玩既已經知道我地以後都唔會係朋友

我班frd今日去左其中一個人屋企打牌 po曬story咁
你地政治冷感都唔緊要
但今日大家抗爭緊你po埋d咁既野好咩

起鳩佢底

你d朋友肯撚定係新香港人

有好close嘅frd今日見我著白色衫
問我 個遊行係為乜㗎？
原來佢連逃犯條例 反送中係咩都唔知
仲話 咁熱出嚟行 實中暑 啲人傻咗？

唔想再同佢講野

乜撚野事

有啲Ig平時唔出聲
一到今日個個就出哂去影張相tag話香港人加油
其實個遊行 實際要做啲咩其實知唔知？
好似行完個圈話比人知 我有出力㗎
但其實 你出嘅力係為的咩？

唔出黎就要俾你屌？你同中共有咩分別

香港仲有一班離地撚日日醉生夢死緊

其實咁樣仲好，以後可以唔洗浪費時間理佢地

「恭喜你地 打左卡成為民族英雄」

真係串得好應棍，因為好多人真係咁樣

除左仲留守緊喺度嗰班人

其實最多就係呢種人

見到有個fd上一個ig story話6.9 如果自己係香港就好
點知睇埋佢下一個story 原來佢去撚左大陸

唔係話打沉你 遊行完有咩用？人地孫中山搞革命又係就咁和理非非遊行就光復？睇下呢單新聞 ：【引渡惡法】林鄭連趕三場活動 三問三不應

林鄭既態度：

我都上左岸 但為左香港既未來 一樣要盡自己責任
起碼 我係一個香港人

我以前嘅同事個個都唔知，好似成間公司冇人知發生咩事咁，仲問我乜遊行唔係7月1號咩？

仲飲喜茶 即block

聽到有條女問佢條仔 今日咁多人係咪星期日？
條仔答 係呀.....

係

有朋友今日翻大陸玩 post左上ig story
仲要寫我愛中國
即刻unfriend左佢

呢啲人咪由佢一路沉醉係事不關己既世界，有啲on9係要殺到埋身先識喊，而好快佢就有呢一日

返大陸食小龍蝦正🤘🏻

雖然唔係話強制人人都要去遊行，但係呢一日仲要選擇繼續返大陸玩嘅人係咩心態
呢個香港你都有份

琴日叫啲朋友一齊出 有啲唔覆都算
仲有個人話佢自己係港豬所以唔出
我屌你老母

要返工或者未有好大決心唔出去都算
Post吃喝玩樂果d全部unfollow

依條女唔知係咪返得大陸多 無論個樣定氣質都愈黎愈大陸
鍾意大陸冇問題既 希望依班人可以快啲搬返上去定居啦

屌你老味 有啲話返工不了 有啲話約女 有啲直頭上埋大陸 即刻unfriend

我都有啲fd仲返支那玩 去旅行
見到真係好心up 事不關己咁

道不同不相為謀 巴打你唔駛泄氣 最緊要知自己做緊乜理念係乜

屌我d friend仲on9

大約上個禮拜send條link去群組叫佢地幫手白宮聯署
有d人居然連咩係逃犯條例係咩都未知
叫佢地去今日個遊行, 其中一個人直接同我講香港冇撚得救, 去黎哂氣

岩岩11點幾政府出左回應
即有friend笑鳩我話「都話冇撚用」

成班on99都唔知係咪香港人黎

又咁講，唔po唔代表冇去嘅

今日見到有兩個中學生一路溫書 一路舉牌
Respect

呢啲咁嘅死垃圾

呢條撚樣都係on9

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

識兩個教書港女今日出海玩
好撚垃圾
有個仲要教名校

因為你朋友已經睇化左。

道不同

見到有fd po去旅行
即刻unfd了

今日都unfriend咗一堆人

個個變到淨係識吃喝玩樂 港共政府當啲人好似豬咁養

我見到唔少老人家,白髮都出黎行

老實說 唔去唔表態唔迫你 串人真係無fd做

係
已經去到人格既問題

絕交啦

Unfollow啦 無意思

見到有個小學同學
前一個story話抗爭之後
下一個story影住機場
佢真係完美演譯

岩岩都mute撚左

我個fd同我講以為6月9遊行係關六四事啊屌我都唔知可以點回應佢好仲要同我講出去遊行咪熱死